如果啲人話落仔係殺人嘅話，咁做落仔手術啲醫生都係殺人兇手之一?

啲醫生良心過意得去

我咁講有無錯?

人講佢就要認同？
咁佢覺得唔係呢？

咁姐係你覺得落仔同殺人係兩回事，落仔無咩問題?
我只不過覺得普遍啲人都可能會話落仔，尤其健康bb唔人道，咁做唔人道個啲野嘅人都未必逃得過罪名姐。。。